求notebook散熱墊

呢家部notebook一玩pubg就上90度以上 好驚佢會壞 求推薦一款有效既散熱墊
用緊asus gl503vm

淘寶是但淘個啱size嘅

其實有無用

攞去換啲散熱膏啦
啲散熱墊冇用

買cooler master啲cooling pad囉

買個風扇架囉

小林

換液金

部電腦新買

買個風扇吹住算啦，唔吹部機個陣起碼都吹到個人

同你講
如果係金屬機
搵cpu個位
用個芭蕉扇放係keyboard個位到吹住佢
一定降到溫

利申：成日咁做

Same same

試下先

Asus gl503vm

當然 如果你個散熱部係底既
去淘寶是但買個散熱都OK ge